中國去槓桿又玩降準係咩事

唔係已經就黎爆？ 仲比d企業借咁多錢？ 咩玩法

唔降準即爆，而家係bump水救近火

惡性循環黎

coz習近平思想&中國新常態經濟

支那玩嘅係「定點降準」
但支那政策work唔work你自己諗

sorry係定向降準

習大大捉緊盤好大嘅棋啊

人仔跌50%救國啦
好想睇投資大陸既香港人仆街

去槓桿同當年八萬五一樣, 已經唔存在喇...

支那特色經濟
去槓桿 => 印銀紙
降準 => 印銀紙
救市 => 印銀紙
貿易戰 => 印銀紙

經濟好個時都唔收水加息, 經濟差個時點算

中國沒有經濟差的時期

從來冇好過，只係印錢等你地以為好

不停發展，借錢，送錢 負債愈黎愈大 幫d窮鬼國家起完d野都收唔返錢

等佢再推斷溶機制 7%

中國而家係多頭馬車
唔同部門D 政策跟本無協調
果頭話同侵傾 轉頭加600億
呢頭降準 果頭放水救火

再放水遲暈出事 叫d企業點還錢 債換股真係當銀行傻

維尼說： 不要問， 只要信

銀行咪又係中共管

根本已經走上左不歸路

愈遲爆愈勁爆

只係而家爆都已經好勁

第二個委內瑞拉

硬撐挾上 出貨救贖

咁你首先要思考係強國所謂"去槓桿"係可唔可行